食得多辣蟹會唔會流鼻血？

是咁的，
呢排小弟發覺自己流鼻血嘅次數有啲頻密（呢一兩個禮拜都流咗3次）
而且每次都只得一邊流血，啲鼻涕都有啲深色
想問吓食得多辣蟹會唔會導致熱氣流鼻血架？

會呀 快啲睇醫生 就算唔關辣蟹事都要留意下

每次唔係流好多 好快就止到血